覺得自己勇武嘅入嚟

我屌哂你班偽勇武
黑警同和理非對侍你開乜能遮陣？好能型？
黑警開槍又唔係射中你 可唔可以顧下和理非？

得個豬咀冇泳鏡 又或者用3m眼罩嗰啲cosplayer唔該行能開 一睇就知冇上過前腺

重有啲企到好能前 拎支laser照照照
有啲聽到有畜龍又企喺度慢慢fc 懶能係勇

有水砲車又懶係型 慢慢行 塞能住哂 出事係咪你負責？

和理非cover埋你哋又唔肯走 慢慢行 係想點？

以上針對偽勇武 真勇武自行無視

拉

預咗

負皮嘅不如講兩句？

咁你係嗰到教佢地啊嘛

有 不過唔會理我

Ching識啲嘢喎

勇過頭好危險 保護下自己plz..

好同意

唔該勇武搵返自己個定位 唔係要保護和理非
係要俾和理非保護返... 要走就走

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

琴日尖沙咀鐘樓對出 狗舉黑旗橙旗先舉遮陣 好多時間都係哨 傾緊走定留 樓主你講緊邊度

呢樣真，係煙入面唔呼吸都頂到一陣
但煙入面係絕對開唔到眼

遮陣的確只係舉咗一陣 遮陣其實同挑釁警犬冇分別
唔通到真係射中冇裝嘅人先嚟後悔

我現場睇到嘅有北京道同金馬倫道

唔好屌。雙方要互諒互相學習。 覺得有問題時便應該提出。 成功都是從失敗和錯誤中學習。

大家做既事都是為香港人為香港未來好。

梳 燥咗少少

真心驚 禽晚成班和理非係前面頂住d狗 後面勇武手足係咁屌狗 丟水樽 班狗舉槍係指我地

樓主，小妹想比你屌

冇計 用手保護頭同眼
真槍就祝你好運

Pm

點解尋晚咁多手足流血
竟然重有人有心情玩

大家都是為香港好

心底裡永遠記住為什麼會有這場運動， 抗爭的目的是什麼。 就夠了。

互相體諒， 大家都是人不是神， 不可能知道及想得清楚做了件事有什麼效果啊。每次改善遇錯便學習。

風雨同路， 加油！